我想考警察，有乜要注意？

利申唔夠高

傻狗

狗唔需要高狗狼死就得

小心個天有報應

要注意換個新account先

因為由今日開始你應該會玩單機連登

唔理曲定直 先Block再講

要識四腳步行，吠得夠唔夠大聲，良心夠唔夠蒙蔽，全家買重保險未？

集氣推推推

推乜鬼丫 有得佢單機啦

你夠唔夠蠢先
做狗唔需要思考 識吠就得

吞槍自殺

好惡

唔夠 我上咗u